週中笑話一則

干地

你肯含撚未